Twitter手足請搞清楚自己做緊乜

已經講過好多次
大家玩twitter個陣真係要好小心
唔識麻煩google咗先
見到好多手足亂咁rt 真係好得人驚
請注意：呼籲人幫手係冇問題
請唔好理會人哋內政
例如 唔好rt或者發表一啲支持/反對民主黨彈劾 or總統候選嘅嘢
唔好發表自己支持/反對 英國Johnson首相 留歐/脱歐嘅嘢
呢啲嘢 人哋自己都一半一半 一鑊泡咁
我哋就無謂take side啦 （take side唔緊要，但麻煩請唔好以香港人/抗爭者名義 真係會出事）

其次 最重要
唔好同美國議員討論BNO得唔得
唔想鬧人 但麻煩用下腦啦
twittet手足一定知我講緊邊個
人哋咁有心機 下下幫手
係咁chur人bno做乜9？
手足前線搏緊命
你喺度r bno 人哋會點諗？
bno都算
好心focus返英國議員啦
搵個美國人r bno係咩玩法？

唔識講嘢
但麻煩大家小心小心小心
twitter戰線好容易出事
預告有小小疑惑 都請你唔好comment同唔好rt
thank you

本身twitter線已經唔多人
每個手足都好重要
但請小心言行
唔好倒米

最後沉就沉啦
自push 1/10

睇連登就知
大家好鍾意盲push
twitter唔得咁㗎
啲英文
麻煩睇過嗮先好rt啊 2/10

唔好係咁打廣東話 圍爐啊

多啲英文 或者其他language

唔好rt fake news

自認和理非/有份參與既朋友，入黎計下分，仲有咩可以做。

特別連登好多神探post

未有證據唔好擺上twitter

唔好係咁jur住Mr. Solomen Yu

小心小心小心

幫推

就咁多
大家加油 10/10

pish

五大訴求 缺一不可 927新屋嶺被捕者集會 929反Chinazi遊行 930三罷 十一賀佢老母揸春袋

927新屋嶺被捕者集會 929 反Chinazi遊行 930三罷 十一賀佢老母揸春袋 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

戰略post，推

push

thank you

多謝支持

agree

多謝

唉同意
如果唔識就幫手RT每日指定知啲算啦

推

Push!

同意，無啦啦同美國人講乜9BNO，O晒咁

同意
見到亂rt
有陣真係好驚

可能覺得Mr. Yu係叮噹

有啲外國人好熱心，特別係所羅門，搞到大家都唔記得自己同邊個講緊野，亂9咁講

應該係d網軍

叫到有人問solomen bno既問題
我屌左一聲
好彩人地係盲幫香港
如果唔係

唔係個個玩twitter 都係想用黎做文宣

推！好重要

最驚咁
首先人哋係美國人
共和黨人
有返咁上下地位
尊重小小都要啦
最驚佢唔耐煩

國際戰線請保持 政治中立原則
不攻擊任何外國政治團體
除非其主張影響本地運動

用twitter 真係要好小心

柒事：下晝見到廣島有支持香港人嘅遊行
手快快like+rt完先見到張圖隱約有「幸福」兩個字
即刻取消返retweet 不過禮貌上留返個like
轉個頭有個幸福實現黨(日本邪教)嘅人follow咗我

咁恐怖 唔好啦
唔文宣唔緊要
唔好搞到手足又多咗嘢做先

黎個真

唔識既淨係幫手like算啦
唔好講多錯多

真

真心，打twitter國際戰線其實唔多唔少要對國際政治同文化有啲認識……

真心覺得如果唔 識，最穩陣就係做返自己，自己出文只寫日常嘢，然後follow某啲主打香港運動既大手文宣帳戶（見到follower數目夠多既多數無死），集中幫手畀like同retweet佢哋發既文，同like佢哋回既文，咁就安全好多。
簡單啲講即係做痴漢。

麻煩小心處理
幸福科學好麻煩。。。

同意

up

rt 一啲例如 free press HK嘅嘢一定冇死
可以盲rt

再推

比條link我rt呢樣野

攬炒巴 9.29 全球連線 共抗極權
行動預告

全部人同我睇完share開去！

講多小小
之前見到手足
話香港人支持Johnson脱歐
都好驚

Push

如果有小小疑惑 typing mistake sorry

thx

講多次唔好RETWEET 傳言 / 冇證據嘅野
無論大家幾相信都好

Push推
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
條例撒回了，但問題根源還在
反送中運動轉型為「反極權運動」
目標是守護呢個家，尋求深層次改革

行動：Connect 新疆/台灣/中共受害者
大搞文宣，揭露中共極權的邪惡計劃
將「自由對抗極權」傳到世界各地
#anti-totalitarianism #anti-chinazi

麻煩手足暫時停止升級武力(鏡頭前
文宣/輿論需要時間追上（國際戰線要人
(抗爭需要轉型,可持續發展)
要更多機會比和理非參與
達至全民一齊追求普世價值

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.26

pusj

pysj

似返個有識之士

搵個美國人r bno係咩玩法？

笑死

每日都出十幾廿條tweet比你去RT

推廣下其中一個twitter文宣組

thank you
差啲唔記得

true
呢個真係要戒
唔好將美國兩黨政治、脫歐同自己掛勾

請唔好理會人哋內政
例如 唔好rt或者發表一啲支持/反對民主黨彈劾 or總統候選嘅嘢
唔好發表自己支持/反對 英國Johnson首相 留歐/脱歐嘅嘢

[929]根據依個Reddit po 有24國家，超過六十個城市參與，一齊入去upvote

記得有post講過要重質不重量

twitter真心難玩
自問英文麻麻
每次rt加自己comment已經諗到頭爆
有時有啲noise嘅料
自己出一個po就更draft得耐
不過都會不定時入去推吓嘢
我都知咁幫助唔大
但至少乜嘢都落下手做吓啦

不過之前有睇過你地教嘅玩twitter要注意事項
都有記住，放心

我都好支持脱歐
但唔應該喺twitter講

講到口臭
Push

多謝手足

睇得多都唔知會唔會覺得我地好煩

我記得好多手足都不斷講過
我自己都幾個post

仲有一樣野
twitter唔係俾你地洗文宣文章既地方
入人地POST講自己文宣好反感

係，唔識就真係普通rt 算，唔好打咁多野都好

最驚咁
需雖然佢好好人
但人嘅容忍有限度㗎

都係見到就回兩咀
要返工真係無咁多時間mon

之前見到話叫所羅門制裁日餐老闆⋯我都滴汗

佢已經好好心回得好足

agree
呢要push
多謝補充

咁即係點?
@realDonaldTrump與烏克蘭總統澤倫斯基之間的通話記錄證實，總統所從事的行為破壞了我們的選舉，其擔任的職務和我們的國家安全的完整性

唔係宜家先搞D咁既野呀?

Pish

推
我都覺得好古怪
走去同soloman講BNO

推
大家要記住twitter唔好chur住人啊

加油呀手足!!

同美國講BNO哩part真係無眼睇

推🤦🏻‍♀️

仲有石房x
唔知想點
HKHRDA 唔係咁玩㗎

打英文

有啲真係為做而做
冇諗清楚就做

同埋唔好喺其他唔關事嘅post comment叫人支持香港

咁樣好煩膠好令人反感

人地美國國會議員好多本土議題要忙 幫香港講野已經好好

呢個勁煩

屌你啲廣東話圍爐Po上連登啦

明明Twitter全外國戰線文宣，人地Follow完你碌碌下有格無厘頭中文Po阻住哂

唔識既話，講少兩句已經係幫咗忙

試過見到手足rt jor fake news, pm 佢叫佢dele 返post

重要post要推

你可以去望下
好想笑
又好想喊

岩呀，或者入去comment多謝下人算

可唔可以叫佢dele 返個reply

依個重要
未FC 唔好RT 住

你即受眾係有腦， 唔係ON9藍絲

咪係⋯其實個啲人知唔知人地條ACT係點玩⋯唔係求其一位親中路人，你話想佢入就入list⋯

🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤

唔排除有人帶風向
但唔應該咁容易就俾人帶到
大家都要進化啦

仲有like返轉頭
利伸有兩次比佢like咗

收到

大家咁話

睇到呆一呆
但大家好似好正經咁討論緊

希望各位手足如果見有人出咗啲奇怪tweet，inbox叫佢del/ 修改（禮貌地，唔使下下屌嘅

仲有要加多啲外國人先有用
你加嚟加去都係堆香港人到
頭來都係變圍爐冇文宣效果
起碼要係啲相關嘅post留個comment

佢like得好足

啱

上到twitter要做返乖市民

好同意

Bump

如果真係唔識就咁比like，留句thank you，直接RT已經好足夠

唔好咩都rt 畀Mr. Solomen Yu, 因為覺得佢開始反感。希望各位手足冷靜啲。

希望大家唔好狗屎垃圾都tweet比所羅門
上次佢出聲想要蘋果特刊英文版反而無人理，個個係下面留啲唔相關嘅野，或者就咁講thank you，有咩野用

最後有人去英文文宣組搵幫手，先處理到件事

唔係想分化，但希望大家唔好亂黎，同做實事

見到有手足係twitter講緊twitter文宣禁忌
希望多啲人睇到

我會係d news 留reply 再rt 單news, 咁樣會唔會好過rt with comment ?

做個有血有肉嘅人，個ac唔好剩係純主宣ok?
成日話文宣文宣，你個ac幾百個千零個followers都係香港人嘅外國戰線咩鬼嘢？
成日話驚人無啦啦有中文，家陣你bio冇寫明自己係香港人識講咩文？唔通有手足係做其他外語文宣嘅，又走去問點解人哋咁多日文韓文德文？
而家香港twitter community最大嘅問題明顯唔係冇人做文宣，而係一啲breaking news/video大家爭住由唔同平台copy過去，啲likes同RT分散曬，唔可以喺有新聞之前就推到件事做頭條

明白手足好心急
但都要扮下冷靜架

我有時見到我地咁多@佢都覺得我地好似好煩

淨係rt啲睇得明既野

但點樣加佢地

真係有d人乜都like乜都9 RT
你地知唔知咁樣等於洗followers版
因為咁搞到我unfo咗幾個人，重要消息洗走曬
要搵幾個目標去集氣架

未fc消息唔好亂加hashtag上去無啦啦spread，搞到人搵到d無頭無尾片/相看圖作文咁

用多d thread 出多d原創tweet
唔好做retweet bot
唔好只講政治，如果唔係你個圈就得政治user，個爐會越圍越細
講下自己興趣post無聊野無問題

無followers無問題最緊要係原創tweet keyword比人搵到

其實唔該你班人唔好狂thx for support, please help hk
呢類無意義的野係令人反感

手足真係唔好隨便@人

推 樓主既意見有道理

已經唔會再直接@人
好似好無禮

”i think he should be” 🤦‍♂️

所以要集中幾個acc 出呢d news / video 之後大家留comment or rt 呢幾個acc 咁會唔會好d？

927 新屋嶺 928民陣集會 929 全球抗共 10.1國殤遊行

929 全球反共 通訊區

9.29 Global Anti Totalitariansim 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

9.29 International Group - Global Anti Totalitarianism Rally

亞洲：
台灣：
札幌：
東京:
首爾龍山:

澳洲：

歐洲：
英國：
波蘭：
愛沙尼亞：
蘇格蘭：
比利時：
瑞士：
瑞典：

利物浦、伯明翰、慕尼黑、米蘭、維也納：聯絡方法另見公海

加拿大：
Ottawa:
Victoria Channel
美國西岸：
NYC：
DC：
Texas(FB) :

Twitter戰線
每晚10點上Twitter/Reddit upload文宣
#929GlobalAntiTotalitarianism

有中文唔係問題
但如果你有留意過某啲人幾tw
基本想唔見有rt新聞
開完post話follow back
有幾百個follwer
之後講埋嗮啲on9嘢
真係好難忍
當然 我同意個ac唔可以純文宣

老實講有班人未有智慧應付twitter 戰線
講野唔識得修飾 有d 就廣東話係到r followers圍爐 有d 就有理無理見係英文就rt 點知原來係黨報

見到有位手足話希望成為美國嘅一部分，Solomon 即刻解釋冇可能。
我都好想，但係香港人靠自己啦好冇？

Twitter 共識 channel
公海 @twitter4HK

共識但唔係大台，有意見pm @chresa @himiko1230
有機構/名人/外媒tweet 上報 @VladimirPutin852

每日要做嘅野(不限時間，隨時做得)
請先like, retweet & comment #每日任務 入面嘅link
然後再去 #負面新聞 嘅留言到解釋返我地行動目的

有爭議性嘅會係 #公投 [民主社會係少數服從多數]
戰略建議嘅係 #戰友建議
有大隊行動時會係 #Twitter吹雞

可以share下呢個channel

呢個又係唔知點。。。

仲有另一位，呢個我唔肯定係咪香港人，好無禮

TUI
Can’t agree more

agger，好多時都文不對題
又成日當人爭我哋錢咁要呢樣嗰樣，BNO/BNO visa waiver就仲無謂

大家禮貌真係要好啲，講嘢要命中焦點
最緊要係每粒字都係自己寫出嚟嘅，英文唔好唔緊要，最緊要唔好成隻bot咁

外國人上Twitter想知多啲

打Hashtag，見到你個Po，想知多啲Click 入你Acc，頭兩個廣東話圍爐Po，上一頁，走人

你要主動譯多啲news, video，解釋，引啲Journalists同news page follow你

有血有肉？外國人先Doesn't care，你要有血有肉連登fb ig歡迎你

So far雖然我少人follow，同香港人Follow多，但有News page，真美國人同journalists follow返我已經好鼓舞

你要做有血有肉，坐底都英文啦屌

煲底相見嗰日理西得你用咩文打咩

Facebook習慣照搬去Twitter+當人同你有親嘅結果

tui

幫推
文宣係宣傳我地既行動

同意
唔好再擺神獸片上twitter打飛機 呢啲嘢圍內知就得
仲有唔好擺無法fc嘅嘢上twitter!!!

Agree

我承認好好J
但要考慮咩應該擺咩唔應該擺

唔好一步登天，寧願用香港語文圍住爐
擴大左twitter用戶喺香港嘅人數先
人地中國微博都有唔同嘢睇，先引到人用，各類嘅人都有先有影響力

慢慢大家就知道twitter點玩最好

人哋直程叫埋你要自強，唔好終日諗住叫人籬下

寄人籬下*

岩 加油

推唔郁 但幫幫手

大家好好學習 不完美 但一定可以改善！

大家要進化!

對準目標，唔好週圍辣火頭呀各位

一唔小心俾Twitter以為係fake account

認同

可能香港人慣左講野直截了當
我都要重新學習點樣有禮含蓄少少

Twitter 係一條重要嘅國際戰條，出多啲力呀

好次教歷史咁
講埋美國同菲x賓
真係要小心講嘢
咩加入美國
美國派兵入香港
呢啲唔好講啦

最大問題係唔好喺一啲唔關事嘅post
洗版

咪撚再@Solomon Yue 啦 好尷尬呀大佬 乜柒廢up都拉落去Solomon Yue度
尋日荃灣死人乜fact check都無都tag佢講 見
有啲人可能就黎開口話不如你批張綠卡比我啦

好重要嘅提醒！大家唔好估7出國際嗰個，努力唔好9RT! Btw, BNO真係有啲敏感，俾你係英國人，前殖民地人民R移民喎⋯⋯
己所不欲 勿施於人

擴闊吓圈子, 唔少人物都支持我地

，

唔好亂咁玩
一不小心真係有機會令手足嘅努力前功盡廢

要醒目小小

Push推
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
條例撒回了，但問題根源還在
反送中運動轉型為「反極權運動」
目標是守護呢個家，尋求深層次改革

行動：Connect 新疆/台灣/中共受害者
大搞文宣，揭露中共極權的邪惡計劃
將「自由對抗極權」傳到世界各地
#anti-totalitarianism #anti-chinazi

麻煩手足暫時停止升級武力(鏡頭前
文宣/輿論需要時間追上（國際戰線要人
(抗爭需要轉型,可持續發展)
要更多機會比和理非參與
達至全民一齊追求普世價值

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.26

極權如何打壓香港示威？
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨
2.誤導：送中條例、說謊、黃色object等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者：打議員打記者打女仔
諗到再加

港人治港 剷除共黨
正名!
狗 --> 港共走狗/共狗打手/金腰帶
示威者 --> 香港人
死-->被自殺
藍絲-->港共流氓

光頭警長劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待
光頭走狗劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待

[底已起] 又有隻奶共狗話示威者係曱甴
[底已起] 又有隻奶共狗話香港人係曱甴

對準政權! 撐政府一律捆綁式形容!

推推推

我一日起碼Twitt十幾二十個。
仲有呀仲有呀！ 今日民間記者會已經話咗唔再用ChiNazi, 你哋明唔明呀?

以前有同幾個猶太人做過同事。 所以知道 猶太人一向好反感其他人將佢哋受過嘅迫害同其他國家惡行比較。 若果你了解猶太人的歷史又唔怪得佢哋。 所以我一直喺twitter 都唔會用呢個hashtag ( 我一日起碼寫十幾二十個 twitt。 今日聽講民間記者會已經話唔會再用呢個詞 ChiNazi. 係一個很明智的決定.
大家要知道 好多美國人都係猶太人裔的 ( 所以美國一直咁撐以色列). 佢哋睇到呢個詞， 大方嘅會覺得我哋無知， 但好多人真係會覺得好嚴重被冒犯.
懇請巴打絲打 尤其是負責文宣嘅 不要再用ChiNazi.

唔好乜都tag Solomon Yue！

真系唔好retweet or post 未經證實的news.

我地唔系5毛。要做高質的protesters

cant push

真
識下唔同人啦

我覆你 幫你push一嘢

啱呀！

呢個真係要推

咁對你嚟講Twitter始終只係個今次運動先用嘅工具，大家目的唔同，呢點就唔拗了
至於你少人follow但都有news pages去follow係好彩，但學你話齋咁譯曬news做埋文宣都唔多RT同外國人followers嘅人都不在少數

而且我唔認同你呢種Twitter ac應該係俾嘢外國人睇嘅做法
又學Sharon Hom話齋，人哋係睇到你咁多新聞呀，但你俾唔到希望人，人哋知道港共暴行之後，都唔知、唔會聯想到點幫你，咁你俾到新聞人睇又有咩用？They won't care either! Eventually they'll just get tired of the news. 我又冇話個ac要9up/文宣五五開甚至閒話家常佔多，但就連間唔中傾下偈都唔用得母語會唔會太脫離現實？

推呢個
各位唔好鳩retweet

同埋好心唔好tag議員 呢個係好冇禮貌嘅行為

推啊 好重要

好重要

啱啱開始玩twitter
而加主力撥亂反正屌藍屍同澄清
想問點樣可以R多d手足幫手係個conversation 到搭嘴?

之前有用過，而家發覺expect喺Twitter嘅環境入面要人快速明白中共點樣同納粹一樣/比納粹更恐怖實在太困難

推呀

如果係中共五毛嘅直接report+block啦，無謂俾錢佢賺
想call馬糾正啲有問題嘅post都直接喺twitter叫啦

手動正評
Twitter 隊成員揮手

難 好多手足唔會留comment
鼓勵下手足用多小小google translate？
當fb咁用
應該驚自己英文差

睇到都嬲... on9少陣...
叫美國議員幫你爭取bno
肉唔肉酸啲阿

我本身以為啲垃圾post應該唔多人理
點知。。。

我到依家都仲見到有人tweet fake news
大家唔好咁急於出post chk清楚先

要客觀、簡潔
如果只係傳聞就要話比人知係傳聞
刪減情緒用字
好似匯報咁話比世界知我地既狀況

agger 推俾更多twitter手足睇

[DGX團隊] 《願榮光歸香港》超激英文版阿!!!! 推上tweeter 929全世界唱阿!!!

DLLM見到就嬲
搵美國佬搞BNO搞免簽
問人R visa
亂鳩咁叫人制裁D政見不同人物
核突到
有無諗過人地會點諗你地

小心自己言行阿
係連登玩膠ok
對住議員要有幾分尊重

係唔撚係都tag人真係好戇鳩

Q: 學你話齋咁譯曬news做埋文宣都唔多RT同外國人followers嘅人都不在少數

A: 都要堅持架，慢慢就會儲到人，唔得就唔做咩

Q: 又學Sharon Hom話齋，人哋係睇到你咁多新聞呀，但你俾唔到希望人，人哋知道港共暴行之後，都唔知、唔會聯想到點幫你，咁你俾到新聞人睇又有咩用？

A: 無人叫你清一色全部News，我都會Share示威者受市民尊敬鼓掌既片，Share和理非人海啲漂亮畫面，Share美國啲政客正面睇法，Share外國唱歌遮眼Challenge行動路人Cosplay支持集會Po。

啲乜乜柒柒母語圍爐Po又俾佢地睇到幾撚有希望呀？又Inspire到人點樣去幫你呀？望住你啲廣東話又知道啲咩呀？

坐底都英文啦，你啲中文佢即碌過添啦，你估Journalists 上LIHKG 用Google translate 咩會

Twitter對於我可以係日記，但呢刻佢係我既抗爭手段，唔會因為想打日記有血有肉而削弱抗爭效果囉

各位可以多啲用Liberty and Freedom

Push
有d嘢我地圍內ff 就得
英國佬出名廢
而且搵美國議員平權bno究竟做乜9
美國出兵果d
唔通人地可以答好咩

千祈唔好令人覺得煩膠...

睇到O左咀
Solomon 覆話佢無權做呢件事之後
竟然仲有人覆佢話”If it is possible, Hongkonger will glad to hear that.”
到底係真心膠定點。。。

part time twitter 手足 表示只用antichinazi 同禮貌表揚 ＋ 屌7中共 咁就穩陣

講笑呢啲嘢真係留返lihkg 咪算
睇到我都唔知點應

唔好問美國人BNO平權
唔好小學雞到見藍絲就tag人叫人幫你制裁
唔好癲到貼埋區旗申請加入美國!!!!!! 今朝見到時我真係呆撚咗

同埋我屌晒班膠人老母呀
我地一路叫人stand with HK
轉個頭就問點樣可以申請簽証離開香港
你自己都唔stand with HK人地點會啋你？

用左一星期twitter的新手表示知道
通常都係rt之後用d好爛的英文抽下popo水或者講下香港人唔會放棄呢d感覺上正面啲既字句
不過都仲努力摸索緊點玩法

試過比外國人rt / like我comment
係有少少開心

大家加油

近期見到有啲有足係咪都@一大串人
一係就乜都@solomon
俾著係你都煩啦

好多真心㗎
香港加入美國個連署都咁多人就知

China is USA 就一天都光哂 人類又少個威脅

加hashtag都有用嘅

大家加油
盡量禮貌啲
任何一條外國戰線都好緊要

有無人更新完Twitter 無左翻譯
其實無1000個follow以上 自己出果啲普通新聞 文宣圖真係無乜作用 去名人到留言仲叫大啲機會人地睇到
越follow得多自己人跟住一齊出差唔多內容既tweet 好易miss左其他人既rt 或者名人既tweet
大家可以留意下

希望大家喺Twitter 係做到同世界解釋香港發生緊咩事，爭取世界各地既關注
但唔代表係下下都@人等人救

有道理，幫推

次次見到呢d有建設既post就好想禁正評...

見到有人覆就開始喪失理智

國際戰線要小心打

請各位自重，唔好柒出國際

推認清自己做熙乜

連登d bno撚好多都本身思想有問題
成日覺得人地係欠左你居留權
又以為自己有咩bragaining power

推
*緊

仲有唔好亂咁spam tag人。

多謝巴打

屌你老母正經野唔撚見有人share
今日無啦啦一堆乞BNO免簽
人地都講撚到明，問你地係想要保護年青人定係BNO免簽
都仲撚有一班人去R免簽
果班人全部都係乞兒黎

我當twitter 做英文行動post

見到Solomon Yu應機都覺得尷尬

唔到你控制啦,對家會扮你出post,仲要出埋英文
打著紅旗反紅旗
係希望真心膠就好停手啦

轉自twitter：

新朋友留意返俞生其實講過唔鍾意人地叫Mr. Yue, 叫 NCM yue please

推
好提醒！！

Agger

721 811 831 新屋嶺集中營 never forget never forgive

我見佢最近都廢事糾正大家
但大家尊重下人唔該

對家真係控制唔到
但好多睇得出係自己人

In case 唔知咩係NCM.

係National Committeeman Yue

多謝咁多位巴打
早啲訓啦
927 928 929 101
好多嘢咗

做 typing mistake

無錯，唔亂tweet，揀返香港議題

學到嘢

即開黎睇睇先

英文差
我都係RT 攬抄巴,周庭果啲為主, 但只有加下TAG 唔知寫咩好

唔識睇，最簡單就Follow all western media

見到香港post就留言貼文宣

推1

Agger 講極都係咁
真係當FB?

傾計用返固有平台（連登）傾會唔會方便d？
Twitter好明顯係對外宣傳工具，我覺得講自己野無問題，但係用返外語同非香港人分享生活點滴，會唔會更易Connect多d外國人？
Retweet資訊時可以用外語補充多少少，或者加入個人見解/經歷，比起淨係retweet資訊加hashtag吸引，好易有鬼佬comment傾計。
另外你講到鬼佬睇完新聞唔知點幫你，你咪諗下有咩要人幫手囉。見係美國佬咪誠邀佢email佢相熟議員遊說sponsor法案，英國佬咪叫佢搵議員提下香港問題，其他咪邀請佢摺下紙再retweet #birdFoldingChallenge #929GlobalAnitppitTotalitarianMarch。
我絕對同意你講twitter唔止係share新聞比外國人睇，我覺得係要盡全力connect外國人，圍爐行為就索性cross post返fb/連登啦，傾得仲方便。

推！

再推
人地真係好有心
覆左好多tweets
唔好比人覺得香港人煩膠

每次rt 都好驚，要睇多幾個回應，再用自己文字rt
Rt 前又要再三審查自己英文

不過巴打你咁樣一講，我有d 擔心藍網軍會玩嘢

依單又係
可唔可以尊重下人
唔好乜差都煩到人

幸福實現黨做好多表面功夫，要留意

勇武和理混合體
見到twitter戰線，無眼睇 唉
英文衰到一個點 唔睇英文報學下
用中文寫tui....
Ccp寫成ccd...
R bno
轉發純中文video，無詳細解釋

推

我都係主要like hk protest相關嘅tag

有無link

BNO 果個真係搞唔掂，關佢鬼事咩

任何關於人哋內政嘅嘢真係唔該唔好出聲，更加唔好懶醒見到民主黨議員就話要彈劾 Trump，見到共和黨議員就話要支持 Trump

yes. 唔好亂入，只可以係有關香港／中國嘅 post comment

9.29 求求你地幫手 入黎啦 推佢老母

連人地既政局都唔識就係度亂入只會好心做壞事

good ar
有時我會 up 條 video 上去
最緊要係唔好亂入啲唔關香港／中國嘅 post

真係屌你老母
次次見到手足既tweet多數都係中文先多人RT/like
英文share news就完全冇人理
用撚到好心淡

可唔可以唔好再用ChiNazi 呀！
今日民間記者會已經講咗唔再用啦。 [/size=5[size=5]]明唔明呀!

721 811 831

其實我覺得講 BNO visa free無問題
但係無啦啦有個叫人要俾BC
又有一堆人話唔好啦，97之後個啲無BNO，要走一齊走咁

其實你地知唔知自己講緊咩？
入美國免簽證呀
每樣嘢逐步逐步黎啦
唔係講緊俾BNO居留權呀
呢頭講緊去旅行免簽證，講咩要走一齊走呀？
同埋又無啦啦講到有啲人拎BNO但pro Beijing
咁你想點，洗唔洗真係藍絲一本passport, 黃絲又另一本passport咁？

之前開始有神獸嗰陣又係咁
貼晒啲片上去倒米
屌累事呀冚家拎

我睇到都覺得煩

唔好再用ChiNazi

我有時會用，但係會講明點解，例如新疆集中營，dehumanisation

另外可以用 fascist China

不能同意更多
今日見果個r BNO 既po 真係十足怨婦求綜援咁既feel ....

唔好再用ChiNazi ! 唔好再用呀 ! 好多美國人都係猶太裔㗎， 原諒你嘅係覺得你無知

929

講得有道理。

痴漢啫做自己啫推你post

Fascist都可以接受 , 今日共和黨外事委員會其中一個議員, 都用咗Fascists來應用大陸

推呀大家小心做野

你班hihi仲未有ac嘅同我㩒入條冚家link到

612 721 811 831 新屋嶺

文宣文宣文宣
連儂牆連儂牆連儂牆

搭車airdrop
929 101

推！小心說話

無啦啦講咩免簽呀
人地開到聲講呀
問你地係爭取緊制裁保護年青人定係BNO免簽呀

有人自己講BNO 免簽

就係無啦啦有人問
跟住solomon都一副黑人問號咁問係咪要免簽？
跟住唔知點解呢句說話被誤以為「solomon開到口話可以BNO免簽啊」係facebook group傳來傳去
BNO免簽同成場抗爭運動有乜關係呀
無啦啦係度R著數做乜？

佢地以為Solomon問係未要俾BNO 免簽

最慘有啲初初玩嘅唔係好識禮貌
招呼多謝唔打，稱呼又錯，又狂賣慘，仲要當人生神仙咁講一堆要求

你可以叫人地幫下口，幫手打5毛，出factcheck圖/片做下澄清。
試下講多d Hong Kong Story, 即係少少個人感受，最好係正面左膠類，英文差唔緊要，鬼佬understood既

不完美，希望手足改善

Twitter真係專注番香港事務就算la

721 831

只retweet 外國支持香港既報道

啲BNO撚真係搵錯對象

唔完美 可改善

Follow哂國際媒體CNN,BBC,CNBC,Times依d實冇死 唔洗你post野 retweet + comments，reply 都好夠做... 當然最好某d支持的記者follow埋更好 唔好亂貼連登，facebook 未FC的link thx

真，國際戰線要謹慎啲，喺twitter好容易fake埋外國媒體

大家有重要嘢先@佢啦，唔使下下出tweet都@嘅

Thankyou very much

R BNO又唔得?定係你支那仔無BNO啊

我都唔係咁識玩 剩係retweet and comment d人支持香港ja

agger

頂，@要小心用，唔好亂嚟。

Agger
R撚哂頭
無啦啦@solomon 話爭取bno 一時又話咩要香港做美國第5x個state
做返鍵戰基本野先啦

無啦啦大陸槍擊案，關香港撚事，ccp點西喺人都知，要香港嘅證據呀cls

我抗爭前已經開咗Twitter
因為華人動漫同人圏大舉移民抗議FB暴政

我當普通社交媒體玩，幾乎只用中文

見到呢個post講到我做錯咗事咁
係咪我唔文宣就唔follow得

Tweet就無問題既 咪亂@人

有冇人仲未有twitter tg link

集中宣傳警察暴力

我抗爭前已經開咗Twitter
因為華人動漫同人圏大舉移民抗議FB暴政
早排有個tag類似叫 華人畫師互follow

我當普通社交媒體玩，幾乎只用中文

睇完呢post，我其實係咪唔應該follow你地

邊個咁on9搵美國講bno嘢

好老實我英文唔好咪講句support Hk, thankyou,放圖咪算

推埋呢個
國際線求下大家唔好亂做神探

bno平權撚越嚟越on9

呢個?

無錯, 我地唔熟人地國家既事, 唔好亂評論.
依家係尋求人地支持, 唔係去搞9 人地.

真心嚇死人，
可能要出個圖文版教學post教人點樣玩Twitter

睇下#462

呢個真

喺，唔好亂@，真喺冇眼睇

問耶穌有冇佛經

bno撚嗰啲留言質素真係好低,唔好影衰香港人好冇

重要post, pish

利申 twitter戰友之一

班bno撚口口聲聲就話齊上齊落,但原來到頭來都係為自己r著數當義士係condom

急

個人覺得twitter中英文日文韓文德文法文都用得，我地只係要將真實資訊送出去

越嚟越覺bno撚好似怨婦

on9,到今時今日仲有人話有bno先=香港人

我見到有人@solomen叫佢Let's HK be a part of US
Solomen回佢It WON'T happen

唔好當twitter係連登咁鳩up啦好嗎

push!

可能佢就係twitter on9其中一個

呢個要推，用英文打+public 睇到嘅人真係多Fb好多，唔好亂推俾位對家入啊

支持

柒到.....
其實好appreciate大家出一分力，不過大家可以認下人先，再唔係係瘋狂rt同路人啲tweet，或者po呀文青tweet，又或者可以叫身邊啲人用Twitter先，寧願一步步嚟，好過做錯或者tweet錯嘢

不指責，互相支持，一齊進步！

同意
仲有未有實證既野唔好變做文宣啦

佢哋要認清自己係求緊人
要放低身段
睇到的bno撚話告英國政府真係笑到我仆街
講到人地唔批你地就有咩手段迫到人
英國本地人有幾多人想無啦啦幾十萬人入嚟
仲要唔係技術移民

個的bno撚仲話咩打官司
我睇你地根本就係想自己乜都唔洗做就坐享其成
講到出$你地又會話不了不了
剩係網上兇狠

唔好亂@人，注意禮貌，人地好心先覆

間中打廣東話應該得掛？
淨係打政治野會不會被當bot呢
利申 無爐圍

我自己有bno都覺得件事好柒

唔好干預人內政
咁都講得出

Solomen Yue 個Twitter 已為BNO 平權一事解釋過唔關佢事。

琴晚見到solomon yue bno/hk part of USA個啲Tweets真心cringe

依家我驚d on9仔 send fake news俾solomon搞到佢炒車

#462仲仍然話有bno先係香港人呢類人一睇就知同班支那狗r著數一樣

有用建議 幫你推

如果下次再有手足咁唔識趣 我都係會唔俾面照屌 唔識就唔好搞亂檔

OK

其實你篇野出發點係好
但語氣方法錯撚晒
你想人跟一係就教埋人點用啦
淨係屌屌屌屌屌
原本已經唔多人
仲要比你條撚樣屌
明白你想大家好但你一係就出po教人用
唔係屌Twitter 手足知唔知自己做緊乜
真係見到你d用詞語氣都眼火爆

做好retweet
留下言多謝就得

我唔阻止人地搞BNO 如果我有 我都去搞 但大佬你將英國內政既野sd俾美國議員睇係乜撚野玩法？係就搵個英國議員游說啦

結果Solomon都係頂唔順 出左tweet問：如果兩樣只可以揀一樣 你想我做代表爭取救前線既後生定係救BNO既平權？好彩留言堆人都收曬皮揀前者

使唔使鰥埋你用啊 其實twitter既注意事項係連登、tg前前後後都講左百幾次講到口臭 都仲會有人唔聽 勸佢又俾人屌番轉頭話我唔識 結果搞到炒曬車先黎話唔關我事 我真係屌曬你老母 你不如咪撚用當幫忙啦

我情願唔夠人 都唔想俾班自以為是既on9仔搞到炒車啊 我保你大 求下你啦

推求吓你哋。

你搵錯人R呀

要R搵英國啦

推, 有啲人真係太ON9...

唔好係到屌佢地

大家講吓道理就算

要R bno平權唔係唔得
但你搵啱對象
同美國人R有乜用？英國都直接回應過

仲有比你R到對呢場運動終極目的有乜幫肋？係唔係幫到被捕義士？

定係想借機抽水？

唔好為咗自己利益搞死大家唔該

閣下有乜高見？

樓主都講出咗一兩樣Donts do事項

其他照做

仆你個街啦 BNO係英國野你同個美國議員講 仲要煩鳩住佢 你當人地多啦A夢啊？可以求其插隻手入去幫你爭取平權 俾人求果個都睇你唔起啦 唔撚搵英國議員爭取又要R錯人 除左柒我都搵唔到第二個形容詞

語氣真係可以慢慢學 人人既英文程度唔同 用既詞都會好影響個語氣 但最緊要都係俾出fake news同埋干預人地內政eg. Impeachment of Trump, McConnell老婆親共俾人查等 呢d係人地既私事 香港只需保持良好形象 繼續同外界講爭取自由民主就得 美國就算係咩勢力政黨 Freedom都係佢地既common value 唔好take side就實冇死

P牌冇得推呢樣嘢講咗好耐

唔覺得有問題 有過之而無不及

agger
嗰啲真係做多咗

真 無啦啦 屌鳩人

屌那星
已經有好多巴打好聲好氣、好婉轉咁提過好多次
連教人嘅TG channel都有埋
啲人都係唔撚聽唔撚理係咁倒米出醜
咁除咗直接指正仲可以點令班人知自己倒緊米呀
我覺得OP已經好克制添喇

搵美國人R BNO🤣🤣🤣🤣
push

Push
大家唔清楚點玩既話
可以先follow

咁點呀 果邊又叫人 antichinazi 呢度又話唔好用 好亂

今朝見到睇到有人當Solomon Yue係黃大仙
乜都推俾佢時已經諗過開post講
BNO真心唔關佢事，想lobby應該要搵返Benedict Rogers果班

樓主講得好wo 人地意見不一個d 就唔好指指點點

當人多啦A夢真係講得好貼切

有講關於香港嘅我就rt

網咩軍 唔好瀨啦 有好多人@完侵又@佩洛茜 根本好多人未搞清楚人地背景就亂咁@人同retweet,同埋有班on9係咁chur人，大佬人地係美國人點都會關心自己地頭多過香港啦，唔好睇到自己奉指要全世界幫你

pish
當97後出世嘅人打生打死，bno holder 係度爭取居英權：爭取到嘅話我更加無顧忌咁抗爭！

睇睇內容先，twitter好多五毛，無謂幫佢地做宣傳

小心有人帶風向去tweet 講 impeach trump 呢件事
呢D 係人地內政, 盡量stay away
香港係外交事務, 人權法先係重點

多數轉啲外國議員

講左 但照見到 仲要勁多人RT 屌

同意，唔識就真係唔好扮識

一大堆中文同以前D 五毛account瑋樣，外國人睇條毛咩，第一眼都係當你係5毛

BNO呢單簡直係戇鳩到一個點

Tui

我尋日見到個tweet紅都面埋
幾弱智先會將2樣拉埋1齊嚟講

比人覺得我地質素同5毛一樣.....

用玩連登既態度玩twitter只係倒米
依定連登甚至高登都充斥大量fake news
博支持或者藍絲d假料鬥憾
但咁既鬥氣玩法係無外國政要支持你
甚至會同你切割

呢個其實可以講
因為好多鬼佬係因為CCP閪先咁支持香港
同埋而家係講緊全球反共連線
主力講香港，間唔中share CCP閪野係OK

當然你剩係講香港都無乜問題

叫solomon yue搞BNO真係笑左

睇到人權法案pos 留下言say 個 Thank you 善用下 # 功能

twitter手足麻煩只post已fact check嘅野，同唔好lur人做野

bno真係要同英國講喎

咪就係，我用twitter鍵政嗰陣612都未發生啦 我用twitter係想同人互動交流、間唔中宣傳下活動
連人地用個twitter用咩語言用嚟做咩都要管，隻手伸得咁撚長，開個twitter淨係可以share propaganda仲要唔準用中文，咁同啲五毛account有咩分別我暫且蒙在鼓裡

pushhh

明白手足好熱心
但每個行動都要小心

真係豬隊友完全無眼睇
搵返啲英國佬講啦好心

重要post
唔好見到多rt多like就盲目follow，認真睇下佢講咩，順便學英文，開闊視野。

推 好重要

認同樓主 希望多啲人知道
我都係新開嘅twitter user 想支持班為我哋發聲嘅議員 睇到呢篇嘢 真係得著好大 我會慢慢改良

唔識玩Twitter既，小心講多錯多，寧願你唔玩好過…

英文差，要用翻譯功能估佢講乜

早一輪Twitter 無乜人，過兩日就多左一批有心無力嘅人在Twitter 做文宣，應該係巧合？

岩，只講香港爭取既野

開完twitter 但全部都係中文文宣同埋評論....

其實中文都有用，唔好睇少。不過最好用書面語方便台灣朋友

ok, thanks for the advice

我覺得圍內吹水無所謂
上twitter 唔係返工
人地一打開你個twitter 得文宣無生活痕跡同啲五毛網軍有咩分別
圍爐仲有好處係令你習慣用twitter
好多人都3分鐘熱度文宣跟手消失左
有啲圍爐tweet 吹下水等大家可以keep住用
況且又有唔少人其實本來個twitter 係用黎追星、追ACG
為左今次做埋文宣twitter 架

至於果啲follow back我一向唔會理又唔會follow佢哋
因為keep住rt 文宣一定會有人follow
仲有twitter 戰線更重要係去各大新聞tweet 留言同外國人解釋
你淨係係咁retweet 只係塘水滾塘魚啲野出唔到去架